今時今日打份工 真係情願佢俾住屋津貼都唔想要醫療

每個月公司D醫療保險費你估平架咩?
結果錢又要俾，幫襯D 垃圾 Panel Doctor 又唔係真係醫到病
得閒又要加藥呃盡你張卡既錢 再唔係又捉你去照下又震下

如果係大公司，成班友一星期Consult 幾次都唔知幾溶
咁大個支出俾左出去，一樣留唔到人

係咪不如俾房津阿?
如果響你度打工有宿舍住，有津貼俾我租樓買樓，更難忍我都忍啦 !

你都on9 d廢中自己上哂岸 點會諗你？